九龍塘軍營

我平時搭車見到無人以為空置，或者得小量家屬居住。但近幾日一早就一大班係度集隊,輪替完會係咁？

抱歉，張相影得差

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 3點 銅鑼灣見

軍營有人又點，無人又點
時間已經證明香港人wfc

混入警隊。我唔擔心他出動，大家攬炒

混咗好耐啦
晨早有人影到槍會山入面有軍人著狗制服

講咗好耐，基本上大部分人都相信有大陸人混入警隊
除非有鐵證證明，再make noise，否則draw唔到香港人嘅attention